又漸漸夜訓變失眠

唉

越夜越精神

早啲訓啦 聽日仲要返工㗎

唔使...

Same

唉屌

就是睡不著

飲少少酒再沖個熱水涼 依排咁做即刻有改善

酒已飲 但都喺咁

要配熱水涼 血液循環谷眼瞓 再唔係就加埋做啲push up 整攰自己